除左交通測試，而家要追住831太子站同臥底黎打

屌你呢兩樣野比721更難兜架，往死裏打
重點攻擊

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

和理非可以考慮下:

9月6日，一齊戴保護裝備行街坐車

(就算被截查，都可以解話驚俾人扑頭同四圍有毒霧)

推

push